根本香港就唔係無好男仔，係你班港女搞到啲仔灰晒

我講明先，唔係毒撚圍爐取暖post，係宜家啲港女真係完全搏屌，本身想投放真感情都比佢地攪到灰晒

事源是咁的，之前有條女，見佢電話舊，諗住氹下佢買部Note 5送比佢，佢問返我做乜唔買iPhone 7，話之前用開iPhone要過data好煩，WhatsApp唔相容，又話三叔好cheap，iPhone新啲，嫌三嫌四。我心諗我屌你老母啦咁多野講咁你不如還返部機比我啦臭西，完全係痴鳩線。最搞笑係呢啲女細個又爛玩，比我知道咗又話我唔夠愛佢唔包容佢喎。我屌，咁你玩到變咗牛肺都得啦，ON9。食得咸魚抵得渴啦，早知今日何必當初？細個就唔好咁爛玩，玩完都唔好攪到個名臭晒街知巷聞，我諗起你比咁多人啪過就想嘔呀，真係唔當你肉便器唔撚得。

我辛辛苦苦讀完大學搵到份好工，過五關斬六將，入職50K，你啲女先識埋身，有啲仲要年代追遡到中小學同學（期間係完全無聯絡），全部臭貨黎。我完全唔撚明，有咩理由要我執MK仔手尾？傻的嗎？食兩舖就得囉，要埋單？不了。好心你班港女自我增值下啦，乜撚都唔識點帶你出黎見朋友呀？我同班朋友摸酒杯底講美國加息你同我傾韓劇？屌。之後玩到25打後趕住埋單，仲要一開聲又話要條仔有車有樓，stop la。一個連青春都比唔到條仔嘅臭貨有咩資格比咁多要求？諗住帶住殘缺嘅身驅可以搵到一個更好？我祝你好運啦，千祈咪撚降低要求添呀

利申：執多十劑八劑後已分手，當自己叫咗半年私家雞。要娶一定唔娶港女，去東歐揀個白滑老婆算，明買明賣條氣仲順啲

由你主動買電話比佢已經冇睇落去

無端端買部電話比人就知道你係兵

自己毒撚做緊兵
利申 剩係第左一句

呢個真, 做好男人係on居.

根本香港就唔係無好女仔，係你班港男搞到啲女灰晒

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

憤兵

正評不解釋

係一齊咗先買電話比佢

飛咗條女先發現根本好多asso妹恒管妹任食

嗯

結論：

你班毒撚又打J

講乜撚都改變唔到你無女既事實

用開iOS 真係唔會想用android 喎
你買部se都唔係貴啦

自己條女用開咩機都唔知抵屌啦辣殺

當叫雞

幾廿歲人就唔好咁多性幻想啦.jpg

諗住你會買外賣俾佢say sorry

所以你明郭富城點解溝細個d妹 起碼未屌到臭哂

駁唔到

港女係咁架啦，不過你收入唔錯咁喎
我可唔可以做你男朋友？

免費送埋都仲要咁撚臭串？

一部note 5就試撚到條女都幾抵屌喎

咁明知條女用緊iphone,除非你知佢想轉an機,否則都唔會貿貿然送部an機啦
送野都要睇下人地想要乜既,尤其送有返咁上下價錢既禮物
收果個唔岩用要夾硬用的話咪一樣唔開心
係樓豬條女咁講野惡頂姐

食都食呢啲
臭還臭 睇落去都叫仲白滑
迷途知返

睇哂 認同

奉勸各位巴打，上咗岸唔洗投放真感情，未上岸就努力讀書，將來大把女任食

根本啲妹妹仔聽到專業人士果啲terms已經濕撚晒，要食根本無難度。最緊要畢業前識返低一兩屆既師弟妹，可以friend搭friend同啲小妹妹保持聯繫

一入職50k 樓主你做乜

某銀行，唔自爆。但運氣成份都幾重

由你唔係買note7送比佢果下已經做錯左

自膠。我打錯咗。同iPhone 7同期果部

正皮不解釋

點食教下路 我都係成功人士

老老實實，搵50K就專注玩女好過搵交心女友啦

一句講晒 港女最鍾意搵人笨柒

你都好撚惡頂啊臭閪
送比你都咁多ge gut
唔撚送仲得了

唔放心落去反而仲歡迎咗

肉體關係難以填補心靈空虛

肉便器
用得呢個字基本上露左底

講真 用開iphone你送部三叔又真係尻d

用開IOS好難肯用android. 不過你ex的確係幾無禮貌。

山外有山，人外有人，50K就被你玩到嘅女係無見識，香港地有錢過你嘅男人多的是。

明買明賣就算，如果故意玩人就好仆街。

所以，對男人認真啦

女仔
專業人士
俾人呃完 我都唔信世上有好男仔
我又唔識睇人 一尾以為可以用真心感動人

用開iphone唔會轉用android 機
以前用開android 機轉iphone已經覺得好麻煩

個人係咩圈子咪識朋友咪識咩女咪搵到咩女朋友
選擇決定一切

故意玩人真係好賤
咁樣做開心咩
不過啲仆街唔會有內疚感覺

本身樓主個格都有啲自大feel
所以識埋啲女個格都係低質
物以類聚姐

又講得啱喎 人地唔一定要鍾意 最多話佢禮貌 樓主會不會有點自我中心

出期果部都唔買IPHONE

冇禮貌

咁其實都有好多好女仔比人傷完心，覺得向物質看最實際既
不過唔排除有好男人好女人，身邊都有唔少
其實你應該反省下點解埋你身既都係呢種質素？

搵50K當自己係皇帝

雖然我知好多人無，但玩到嘅女最多咪啲無腦MK𡃁妹。真正高質嗰班根本market大到不得了，男人任揀嘅

睇你送電話嗰part就知樓主唔溫柔體貼，對得耐都頂唔順喇。。。。。。。

岩呀，我正想講呢樣，物以類聚啫樓主係只係食到呢種質素

其實係樓豬唔好彩。香港好女仔都好多既。我身邊個個都好純品，好好女仔

利申 ：絲，有個穩定男友。佢買部挨瘋7 俾我我唔要俾翻佢

一睇呢到就知連登啲絲幾撚閪

點解要做兵

同意
你點對人人點對你架姐
你拎個真心出來我就唔信你次次都撞到死港女

Agger. 膠都費事派

其實你唔搵呢啲女咪得
好女仔大有人在 不過係外表無啲港女或者女神咁搶眼啫
你搵得呢啲女仔預咗㗎啦

我諗樓豬係唔開心自己一番心意俾人咁對待 都明白嘅
但如果樓豬覺得身邊啲女仔係因為錢先接近你 咁你只可以搵個同你專業/人工差唔多嘅女仔 你先覺得佢唔係貪你

不過我都無資格教人

根本身邊既好女仔就多到不得了 反而話貪錢MK搵人埋單既真係數唔出 個個都正當職業自己搵自己洗，女律師又有女醫生又有 樓豬你估全香港都MK妹咩 定你當初見到人靚少少就中個頭埋去呀，明知臭都要奶，之後話所有「港女」都係咁

利申 絲 有穩定男友拍緊

其實個啲貪人樣靚自己中埋去，明知臭又要奶既on9閪啲

其實香港真係大把好女仔

但坦白講，好女仔都唔會頂得順自己用IOS，你都無注意到。電話喎，日日用，你都可以無注意到，收到會感謝，但同時難免失望，呢樣就唔係錢嘅問題喇。

你明未

點解可以無啦啦買samsung

做左自己本分，
嬲完，呷完，咪算囉
男女都咁話齋
留番啖氣暖肚，努力增值好過
感情呢家野無得怨

單身好過，唔洗煩

利申，絲

我大學啲女同學/朋友都真係好純品
我就係做你講嘅其中一種專業 然後俾你講嘅另一個專業嘅人呃

同你一樣
第一句睇完已經覺得唔洗睇
自己想溝港女就屌香港女仔差
係好個啲睇你唔上咋？
靜係溝港女既就收聲啦

想問下樓主，條女鍾意你50K月薪外，仲鍾意你咩？

自問唔港女 又唔要人送野 甚至洗錢喺自己到
到最後咪又係俾人冷落俾人嫌第啲野
利申 好愛現任男朋友

咪係 樓主強調自己50k一個月幾咁高質咁 講到自己好多女埋身 見啲女個樣ok有個西就受 自己貪速食係搵返呢啲女架啦

樓主送野都係想自己投資有回報，事實上唔係你狂送野，人地就要中意你囉

如果你目標的女因為你50k就“中意”你，到佢搵到60k，70k的仔，佢一樣會飛左你

你自己做到出黎就係靠物質溝女，咁自然痴去你度果d都係物質主義者，怪得邊個姐

因為你送手機就受溝果d叫交易，唔係叫拍拖，你拎錢去叫高級雞好過啦

咁我都唔係話做呢啲職業就係好女仔，只係樓主講到50K好巴閉咁啫

我自己就好憎啲人，包括我自己既朋友我都會屌，成日貪埋啲外表上既野，見人靚女就明知人地娘娘/MK(你講到咁唔滿意，唔係開始之前唔知下嘛？）格都要中埋去。普通樣既女仔就笑人樣衰

女人一樣會屌，個啲明知人playboy，但見人有錢靚仔又中埋去既。 之後又話遇唔到好男人，真係好撚on9

樓主就是以上

講得好呀樓主
我尋日整麻辣雞煲比條女食 整左好耐 好好食好香好辣 簡直係完美
點知條臭閪話佢唔食得辣 我屌 我整得咁辛苦 竟然同我講怕辣 嬲撚到我 我咁比心機整 佢應該幾辣都同我食撚晒佢啦

咁樣啱唔啱聽呀自我中心垃圾?

收皮啦性別定型做乜鳩 男人冇仆街嫁？
點解一定係女人令男人變仆街仔 唔係男人令女人變港女先？

唔鍾意用三叔都要比人屌

講到尾男女都係一樣，都係貪心，都唔係為感情。
比你有條件，你會唔會忠貞不二？
冇條件嘅女照做女神收兵甚至做ptgf 有價有市，慘得過有男人肯跪低。
冇條件嘅仔照做mk夠仆街夠壞咪照食女，慘得過有女人犯賤。
公平嘅

人手filter 收皮啦

成個post都係啲butthurt臭閪

送三叔俾人仲屌人
想炸死人全家咩

我明你意思
我都係咁啱講我自己個case出嚟
食得鹹魚抵得渴
仆街唔好怨
但連登唔適合女人講意見

發覺話有好多好女仔係身邊既都係出自女人把口
我真係笑撚左出聲

利申:有好女朋友

好撚中

自問條件唔差，對女極好，已帽三次

其實你覺得自己高質 對方配唔起你一開始點解一齊
不如快快分手搵個啱心水

不過有時送嘢唔係你肯送對方一定要好開心咁收
你女朋友收人嘢仲咁多嘢講係抵鬧
但係下次送嘢都係諗清楚好少少

咁都自大？你係狗公定臭閪港女

即係你女朋友可以係好女仔，其他女仔就唔得呀 我身邊有好多好女仔都有好多好男仔，有問題

樓主呢啲立心就食囡食囡既識到唔好既好正常呀，一買一賣丫嘛

韓國嘢都買
抵你死啦

臭你又奶
如果你玩開PS4版FIFA,條女送隻XBOX版比你
收到咪一撚樣會無奈
利申:我紅巴

屌你老母個post咁多臭雞

臭閪，比人屌到爛晒個種

東歐妹
不過唔好搞大個肚
一生完變大肥婆

咁你女朋友呢 比人屌爛曬未呀
連登思維，全世界女人都係雞係公廁
交流下意見啦

拍緊拖呀屌你老母臭閪
你老母生條盲撚出黎真係慘
番去執骨啦柒頭

送note~ 明知人地用開ios仲送，唔體貼，比女屌都好合理
送iphone~ 用錢溝女，抵你溝到拜金閪
唔送 ~ 只愛自己，自我中心

連登絲贏

港女閪撚到
東歐妹南美好好撚正，送晒啲死港女去如外國交換就爽，反正港女又愛洋腸，相得益彰

搵到好多真絲

我發現連登都幾多臭西，全部為反而反，講野完全無point

好心你地望清楚個重點係邊先唔好亂鳩咁屌，宜家個問題係講緊啲臭西貪得無厭完全無禮貌呀

我之前見佢成撚日揸住部唔知iPhone幾，得閒就彈啲notice出黎話𠳔爆容量，我聽到啲朋友個個講新出果部Samsung好用，我先走去出部Samsung比佢。咁你禮貌上，人地專登好心去出部電話比你，你鍾唔鍾意都好，係唔係應該講聲多謝，至多講笑同我講”其實我鍾意iPhone多啲，你估有無得二手放返出去，我補錢買部iPhone 7呢，哈哈”咁樣呀？咁係咪成件事唔同晒呀？你宜家西鳩我面做乜撚野呀？關自我中心乜撚野自大乜事呀？你老母有無教你咩叫家教咩叫禮貌呀？唔識返去問你老母啦，人地送野比你，你個反應係唔撚係咁西呀？

總之我宜家既主旨就係，人地一番好意好心對你，就算唔啱你心水，你作為一個有禮貌既正常人係點都唔應該當面西鳩人面，我呢個要求已經好撚卑微啦係唔係呀？？同你果啲咩麻辣火鍋例子有乜撚關係呀？你識唔識笑住答返人”其實我唔食辣不過我都多謝你”呀？九唔搭八

果啲話咩物以類聚咩見人靚就衝埋去仲搞笑，你識我定識佢呀？你識我身邊係咩人呀？你又知佢靚既？全部估出黎，重點係我上面講果啲呀，睇清楚先駁啦，唔該，你地係咪閱讀理解Fail呀？

不過我都算啦，宜家我係講緊當初識佢正正常常，一齊咗就露出本來面目。我識佢係因為玩音樂果啲朋友friend搭friend，大家欣賞音樂所以一齊呀，明白未呀？你地講果啲全部off晒topic仲以為世事看透了，真係膠都唔想比。至於話咩物以類聚果啲，你話我好啦，話埋我啲朋友做乜柒？如果我同你講我啲朋友都係醫生律師banker咁你又點呀？完全睇唔到兩件事有乜關係

話咩無啦啦買三叔果啲，我想問你地係咪無轉過機，我自己就An轉IOS再轉An先出返iPhone，有啲乜問題呀？我以前用window機之後夠出MacBook啦，人類係有學習能力同適應能力架大佬，咁唔通第日IOS系統更新完唔同晒你唔撚用呀？Stick to what you are using forever?

我補多句啦，我覺得連玩音樂識到果啲（我自己以為）係清泉既女原來都係濁流，真係好撚灰

真。清泉係咪已經絕咗種

好撚正段野

其實單身都可以好開心嘅
適合嘅人係值得等待
哩度已經變左罵戰，我出返去先

挑，上連登果班咪又係有閪女人，視收兵為樂。老實講，依班臭閪應該都做過ptgf或者雞。

呢個好笑

用開 ios 你送 android
唔鍾意都幾大可能㗎喇
爭在講唔講出口

又一條
唉屌 生係香港真係慘
啲女咁撚閪

係咪你成日送禮物 搞到啲女覺得你似水魚啊
如果你以為送禮物就係做男友嘅責任 咁就抵你俾人物質化啦 駛乜鍾意你
一句到尾都係條女鍾意物質多過你
與其係到一碌鳩打一船人 不如認真諗吓點識正常女仔好過

blame the victim

條乜鳩啫，我 an 同 ios 都有，但呢個世界真係有好多人唔鍾意用 an 㗎嘛

你究竟明唔明篇文重點係邊?

你究竟明唔明我係講緊條女唔鍾意都唔使西面

乜野victim 你話俾人呃積蓄咁就話可憐你唔串你姐
依家只係識錯人 認真同你討論點解決問題就話受害者唔檢討得 冇病嘛?
可憐人自有可恨處 自己諗啦

死臭閪又出現 送禮物又話物質化 唔送又屌

定你覺得人地送乜都必然要鍾意，連樓主都唔係咁講啦

分身?

送禮物都係講心意姐 送埋野俾你都唔中意
玩撚哂啦

送 --> 你都唔知我心意 / 唔了解我 /唔體貼/ etc.

唔送 --> 話就話講心姐 都要有啲情趣 / 唔體貼/ 唔浪漫/ 寒酸 / etc.

玩撚曬啦 臭閪快撚啲死

我覺得樓主條女擺明係死港女。男友送野俾自己，就算唔中意都唔應該黑面，唔應該講說話佢聽。因為無人奉旨要對自己好。不過可能係樓主平時寵壞左搞成咁？

不過佢港女還港女，我都唔覺得樓主可以一竹竿打成船人。哩個世界好女仔一定多過死港女。你與其係到怨，不如諗下可以點識到正女女。你自己都需要檢討下，係咪你有份縱左死港女出來。

blame the victim
體貼 --> 寵壞啲女抵撚死
唔體貼 --> 女仔要人錫。抵撚死

有冇聽過中庸之道
你繼續你嘅blame the victim理論 繼續失敗落去啦

成篇文都好有道理
係買電話個度我又覺得條女岩wo 明明用緊iphone 無啦啦又要轉android

入職搵50k係咪做ibank/ao呀
如果你周圍揚既，就更係多貪錢港女搵你
你收埋哂d status，扮下普通人先，咪識零正常女仔囉

比人踢爆就發爛渣話人失敗

無錯 乜撚都係班女講哂 屌

同埋點樣體貼同 唔體貼 中庸之道

姐係呢頭關關下心 跟著又屌佢老母咁樣?

連登仔對女人果鼓怨氣仲勁過勵鬼

一個post見到晒連登D人幾撚咁價值扭曲膚淺

係 誇張到有D得人驚 到底係唔係平時都燥狂鬱燥咁憤撚晒全世界

好大怨氣 看開d啦 ching

下個會更好

大多數都係生命過程中感情嘅失敗者或者唔知情為何物嘅初哥，唔識處理同面對感情就一味屌女性，無咩好講嘅，呢個係高連登特性。

我都未係現實見過呢種 回應又低質 真係認真便輸了

分乜嘢身

唔俾自己回自己補充？

分別係mk仔食頭水 樓主食尾圍 毒撚埋單

反證左有幾多臭閪

試下同條女講下點解先開波屌柒佢啦
佢可能係覺得你有能力買部好d既氹佢 所以嘈 講下件事係點先啦 佢係真係貪錢臭閪先飛都未遲

咁你主旨講你條女咪你條女
你條女臭西關乜野你班港女事
返去同你條女講啦咁把炮

Note5?幾耐之前

又月經post

利申a0毒撚

算啦樓主 對住呢d女就係膠都廢是派

佢當左係從屬關係 男要取悅女
取悅唔到就你錯 佢接受就理所當然
到佢急需埋單果陣 你估佢仲會唔會西佢老細面？

HKU撚表示恆大D ASSHOLE妹真係話上就上
又淫底又肯玩

巴打好波
無恥臭雞

成日話香港d女閪 香港d仔又好撚好咩

臭閪identified
起碼香港男人出名gentlemen唔大男人同對女人好
望望韓仔台仔日本仔同印度佬再唔係大陸佬
港女有咩好？公主病、飛機場、唔溫柔、拜金

樓主 同 連登毒撚一樣, 記住以後叫雞算啦

依個真 香港男仔又gentle又對女仔好 唔明做乜咁多港女話要搵泡菜oppa做男朋友

剩係睇到個標題都知要正評

飛機場真係

呢樣已經係女人嘅死罪

發育不良我都唔想架巴打

香港不嬲多好女仔,但自己要screen 下,學習用上身諗野la巴打

屌，咁點解我仲係無得扑

咁睇黎你已經參透一切。咁不如你發表下偉論啦

雖然認同你，但送電話你真係好on9

咪講左囉。btw, 有供應有需求，唔阻你搵食。

Agger. 好女仔供應唔大，拜金港女長食長有

樓上會幫女人護航嗰d，我諗多數係年紀重後生，未見識到同齡女性既轉變。係我廿幾歲嗰陣，我都唔覺香港女仔有咩野醜惡野，嗰陣我識嗰d女仔搵男朋友都只係希望相處開心就夠，好少會講錢既問題。到我依家三十幾歲，識嗰d女仔就好現實，搵親男朋友都係講收入，有無車有無樓。

女人25，26歲打後就好撚現實架啦 ，佢地似搵老細多過搵老公

好果班反而無人問津
極品果班就成班搶住

好多時d女人自以為自己好，事實係自已好撚閪而不自知

同意
連登太多中小學雞
咁嘅歲數睇樣睇feel就一齊
唔洗諗將來肯定個個真心
反正都係屋企人養
你有無錢關我撚事 最緊要靚仔有型有得威
但一到25打後
啲女話知你籃球高手識樂器靚仔
無錢頂多同你玩下上下床 結婚? 不了
最後都係嫁個有樓有車做少奶奶最實際

正皮，上一頁。

事實根本就係香港有勁多女人喺拍拖方面好有問題
好似樓主單case咁
佢如果唔送又比人屌到飛起
送又比人嫌份禮物
真係玩殘晒啲男人
最無恥係blame the victim
女仔有問題就話係個男朋友縱出黎
而家大部份香港女人嘅問題係口講男女平等
但對男朋友就撚狗咁撚
一啲都唔珍惜自己嘅情侶
係人都會有收到自己唔太適合自己嘅禮物
雖然好娘
但重要嘅咪係心意
唔好睇野咁睇物質

莫道你在選擇人，人亦能選擇你

港女的確就一堆八婆係度互相比較自己條仔 收到啲禮物post FB Ig曬命先生存到落去
可以做既就係帶眼識人唔好有西就溝 好好地咁既質素你都溝唔係你錯係邊個錯呢
送禮物呢啲嘢理應雙向 收完通常都會送番咁上下野俾對方
如果講完條女唔明⼃⼁

不能同意更多

香港地啲女真係on9

未見過有人搵五皮野一個月會好似你咁失敗要上黎吠

agger
btw 唔好人手filter

有隻狗公亂咁吠

我諗佢意思係5皮嘢都搵唔到好女仔

最後比人綠帽 只能怪自己

以為iphone潮文

要有錢先媾到女證明樓主條件真係不甚麼樣

非曲線，原來月入 50k 會有女排隊等屌。唉，早知唔結婚啦

平行時空？
過咗25有幾多女人係唔睇錢？

依個係真，女人到左某年齡就會覺醒，開始覺得錢重要。

港女又好高質咩
溫柔賢淑樣身材有邊樣得

咁你係慘d既,搵唔到真愛
我讀緊中學果時識我老公 佢就yr1
大家都係住公屋 冇錢架
家陣等被養

我覺得d港女起碼叫真性情

樓主汁汁個look操下肌一於 玩到40歲

食屎啦
真乜撚野性情，難聽過粗口
臭格就臭格啦屌

真。。無腦就無腦啦
亂鳩發脾氣

岩阿

嘩你咁樣樣黎讚自己好唔好意思呀你

問題係要搵個"純"既真係好撚難

我女朋友好好喎

香港地資訊咁快，一年已經可以經歷好多。
但點變都好。
錢先至係王道
預期諗點溝女長發展結婚，有條件既話不如keep住玩仲好，起碼隨時唔洗煩

帽事嘅

我條女被我限制到零男性朋友 手機任我check

女朋友定女奴

又岩

女人就係要好好調教

港女嘅出現都係你地班狗公造成 乜女都當女神 遲早將菲傭都放上神枱

買乜撚電話 港女冇返工?

其實兩邊都係on9,一個就自大一個就臭閪，兩個都係閪人，樓主既思想小朋友，條女就臭閪兩個天生一對，結婚啦屌你老母

啱 咪撚出黎害人

比佢識男性狗公同唔比佢識都係遲早散，前者跟狗公走，後者遲早覺得你管到佢頂唔順走人

唔會喎 我有時都會俾自由佢

樓主好暴發戶feel
未搵到好工之前似係無自信溝女
搵到錢就發洩

唔係話幫港女
如果你打正旗號周圍同人講收入幾多
咁吸引埋d拜金女好撚正常啦

正評

欣賞樓主靠自己過五關斬六將 打拼事業

自己識唔到香港d好女仔就踩哂全香港女仔

全部國家都有女有唔好嫁啦
正如香港男人都好多食軟飯嫁喎
唔通又全部香港男人仆街？

睇到送an 機
特登碌翻上去睇user name

唔係男女平等咩，又食軟飯呀

唔好以為豬西暗瘡肥婆一定性格好, 佢地個格臭起上黎分分鐘仲衰過d 靚女

雞

正解

最慘係豬西都一樣有仔拖, 難怪佢地可以咁串

港女嘅出現都係你地班狗公造成 乜女都當女神 包括肥西 遲早將菲傭都放上神枱

好唔好搵返佢?

雖然誇張 但我鍾意

港女同時係班狗公煉成
雞蛋與雞問題。。。

未係女朋友買電話送人已經on9 la

Ex仲撚on9
仔都落過 真係好想爆佢大鍋

真性情

臭西就臭西la

條金係臭
但好人好者做咩買Samsung 好撚柒

*條女

暗瘡肥婆內心扭曲 性格難頂過常人

過多幾年咪識返個22歲大學畢業嘅女仔囖
驚鳩佢咩 男人越老越值錢

Ocamp同hall玩到臭晒

男女平等咪就係你叫得女仔做雞 佢地同樣叫得你做軟飯王
你睇樣睇身材時 人地就睇你份人工
好平等